網球同好Group

網球愈黎愈多人玩
但係好似好少聚集地方？
鐘意網球既各位
有興趣可以入谷交流/約戰 推動網球

推

多左巴打入 推

仲有無巴絲有打開

睇開
好少打 打練習牆

搞左幾時波會 呢度巴打都ok